（將軍澳人入）想知將軍澳會唔會搞個尋冤待雪既遊行？

游泳健將跳海自殺已經夠離奇
而家重要有段片：1. 首先聽佢既語氣已經一啲都唔消極 2. 一個識得嬲 重要將佢既anger外化，指向番警察既人又點會自殺？ 重有個段剪得離奇既cctv片

段片已經好清楚 陳彥霖係我地手足，當日200+1，我地可以出黎悼念梁烈士，今次我地點可以唔做野？

目前至少我地至少可以做既野：
1. 繼續去vtc 向陳烈士悼念獻花，至少要有太子地鐵站既sound bite
2. 舉行一次將軍澳既地區遊行，至少要正正式式向vtc施壓，要佢地交番全段cctv片出黎，
3. 文宣，煲大番件事，等淺藍，中立撚都關注到件事
4. 大家一齊諗！

Tui

推

推到將軍澳人肯入黎！

光復將軍澳

調景嶺人
我會日日去拜陳同學

將軍澳人入黎！

希望會搞到個悼念831死者規模既悼念

Lm

pish

將軍澳人呢！

Push !

係"沉"冤待雪呀

btw, 支持, 非將軍澳撚都會去

啲黃色綠色單車放係街到好阻地方
一陣又俾啲暴徒用來set road block
不如搬走晒放係附近天橋先？

係喎屌 手快打錯下次唔會

將軍澳人係咪未起身?

繼續推

支持呀 推

推到將軍澳人肯入黎